# リスト

## 順序なしリスト

`-` または `*` で箇条書きにする。

```markdown
- サンプル１
- サンプル２
    - サンプル３
```

- サンプル１
- サンプル２
    - サンプル３

## 順序付きリスト

`1.` のように数値から始まる箇条書きにする。

```markdown
1. サンプル１
2. サンプル２
3. サンプル３
```

1. サンプル１
2. サンプル２
3. サンプル３

数値が正しい順序でなくても Markdown をブラウザなどで表示するときは自動的に順番の数値に変わる。

```markdown
1. サンプル１
1. サンプル２
1. サンプル３
```

1. サンプル１
1. サンプル２
1. サンプル３

## インデントについて

インデントは SPC4 で行う。

インデントの桁数は４の倍数に切り上げられるため、例えば SPC2 をインデントとすると２段階以上のインデントで問題が生じる。

```markdown
- レベル１
  - レベル２
    - レベル３
```

上記のような場合にレベル３の要素は実際にはレベル２の要素となる。
